# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
#, fuzzy
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: PACKAGE VERSION\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2024-04-28 19:37+0800\n"
"PO-Revision-Date: YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE\n"
"Last-Translator: FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>\n"
"Language-Team: LANGUAGE <LL@li.org>\n"
"Language: \n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: kab/templates/base.html:36
msgid "Toggle navigation"
msgstr "切换导航"

#: kab/templates/base.html:65 kab/templates/core/apis.html:20
#: kab/templates/core/resource-list.html:8
msgid "Resources"
msgstr "资源"

#: kab/templates/base.html:70 kab/templates/core/apis.html:21
#: kab/templates/core/def-list.html:8 kab/templates/core/def-list.html:36
#: kab/templates/core/try-yaml.html:22
msgid "Definitions"
msgstr "定义"

#: kab/templates/base.html:75 kab/templates/core/apis.html:22
#: kab/templates/core/op-list.html:8 kab/templates/core/op-list.html:36
msgid "Operations"
msgstr "操作"

#: kab/templates/core/apis.html:5
msgid "APIs Overview"
msgstr "APIs 概览"

#: kab/templates/core/apis.html:10
msgid "APIs summary"
msgstr "API 概况"

#: kab/templates/core/apis.html:14
msgid "API Version"
msgstr "API 版本"

#: kab/templates/core/apis.html:15
msgid "Release Date"
msgstr "发布日期"

#: kab/templates/core/apis.html:16
msgid "Spec"
msgstr "规范"

#: kab/templates/core/apis.html:17
msgid "Changes"
msgstr "变更"

#: kab/templates/core/apis.html:18
msgid "Features"
msgstr "特性"

#: kab/templates/core/apis.html:19
msgid "API Groups"
msgstr "API 组"

#: kab/templates/core/compare-defs.html:6
#: kab/templates/core/compare-defs.html:137
#: kab/templates/core/compare-ops.html:7
#: kab/templates/core/compare-ops.html:146
msgid "Comparison"
msgstr "比较"

#: kab/templates/core/compare-defs.html:21
#: kab/templates/core/compare-ops.html:25
msgid "API Versions:"
msgstr "API 版本："

#: kab/templates/core/compare-defs.html:49
#: kab/templates/core/compare-ops.html:53
msgid "API Groups:"
msgstr "API 组："

#: kab/templates/core/compare-defs.html:76
#: kab/templates/core/compare-ops.html:81
msgid "Group Versions:"
msgstr "组版本："

#: kab/templates/core/compare-defs.html:103
msgid "Definitions:"
msgstr "定义："

#: kab/templates/core/compare-defs.html:131
#: kab/templates/core/compare-ops.html:140
msgid "Compare!"
msgstr "比较！"

#: kab/templates/core/compare-defs.html:162
msgid "The two definitions are <em>identical</em>!"
msgstr "两个版本的定义完全相同！"

#: kab/templates/core/compare-ops.html:109
#: kab/templates/core/def-details.html:207
msgid "Operations:"
msgstr "操作："

#: kab/templates/core/compare-ops.html:170
msgid "The two operations are <em>identical</em>!"
msgstr "两个版本的操作完全相同！"

#: kab/templates/core/def-details.html:6
msgid "Name:"
msgstr "名称："

#: kab/templates/core/def-details.html:9 kab/templates/core/try-yaml.html:8
#: kab/templates/core/try-yaml.html:24
msgid "Resource"
msgstr "资源"

#: kab/templates/core/def-details.html:11
#: kab/templates/core/def-details.html:180 kab/templates/core/try-yaml.html:26
msgid "DEPRECATED"
msgstr "已弃用"

#: kab/templates/core/def-details.html:14
msgid "Group/Version:"
msgstr "组/版本："

#: kab/templates/core/def-details.html:23 kab/templates/core/op-view.html:77
msgid "Description:"
msgstr "描述："

#: kab/templates/core/def-details.html:28
msgid "No description"
msgstr "无描述说明"

#: kab/templates/core/def-details.html:35
msgid "Appears In:"
msgstr "出现于："

#: kab/templates/core/def-details.html:54
msgid "Properties:"
msgstr "属性："

#: kab/templates/core/def-details.html:63
msgid "Field"
msgstr "字段"

#: kab/templates/core/def-details.html:64 kab/templates/core/features.html:20
#: kab/templates/core/full-history.html:82 kab/templates/core/op-view.html:182
#: kab/templates/core/op-view.html:265
msgid "Description"
msgstr "描述"

#: kab/templates/core/def-details.html:102
msgid "patch strategy:"
msgstr "补丁策略："

#: kab/templates/core/def-details.html:108
msgid "patch merge key:"
msgstr "补丁合并主键："

#: kab/templates/core/def-details.html:114
msgid "list type:"
msgstr "列表类型："

#: kab/templates/core/def-details.html:120
msgid "list map keys:"
msgstr "列表映射主键："

#: kab/templates/core/def-details.html:126
msgid "map type:"
msgstr "映射类型："

#: kab/templates/core/def-details.html:140
msgid "default"
msgstr "默认值"

#: kab/templates/core/def-details.html:150
msgid "format"
msgstr "格式"

#: kab/templates/core/def-details.html:155
msgid "minimum"
msgstr "最小值"

#: kab/templates/core/def-details.html:160
msgid "maximum"
msgstr "最大值"

#: kab/templates/core/def-details.html:166
msgid "const"
msgstr "固定值"

#: kab/templates/core/def-details.html:169
msgid "choices:"
msgstr "可选值："

#: kab/templates/core/def-details.html:183
msgid "Beta Feature"
msgstr "Beta 特性"

#: kab/templates/core/def-details.html:186
msgid "Alpha Feature"
msgstr "Alpha 特性"

#: kab/templates/core/def-details.html:194
msgid "Item description:"
msgstr "元素描述："

#: kab/templates/core/def-diff.html:11
msgid "Fields Added"
msgstr "添加的字段"

#: kab/templates/core/def-diff.html:31
msgid "Fields Removed"
msgstr "移除的字段"

#: kab/templates/core/def-diff.html:50
msgid "Fields Changed"
msgstr "变更的字段"

#: kab/templates/core/def-diff.html:63
msgid "From:"
msgstr "原来："

#: kab/templates/core/def-diff.html:64
msgid "To:"
msgstr "现在："

#: kab/templates/core/def-diff.html:79 kab/templates/core/op-diff.html:135
msgid "Description Changes"
msgstr "描述变更"

#: kab/templates/core/def-history.html:7
msgid "History:"
msgstr "变更历史："

#: kab/templates/core/def-history.html:12
msgid "History of"
msgstr "变更历史："

#: kab/templates/core/def-history.html:24 kab/templates/core/op-history.html:29
msgid "Added in this version."
msgstr "在此版本中出现"

#: kab/templates/core/def-history.html:28 kab/templates/core/op-history.html:33
msgid "Removed in this version."
msgstr "在此版本中移除"

#: kab/templates/core/def-history.html:41
msgid "The definition has not changed between the version"
msgstr "定义在版本"

#: kab/templates/core/def-history.html:41
msgid "and"
msgstr "和"

#: kab/templates/core/def-history.html:42
msgid "."
msgstr "之间没有发生变更。"

#: kab/templates/core/def-list.html:19
msgid "Filter"
msgstr "过滤条件"

#: kab/templates/core/def-list.html:23
msgid "Reset"
msgstr "清除"

#: kab/templates/core/def-list.html:31 kab/templates/core/op-list.html:31
#: kab/templates/core/resource-list.html:22
msgid "Group/Version"
msgstr "组/版本"

#: kab/templates/core/def-list.html:73
msgid "No definition found"
msgstr "未找到定义"

#: kab/templates/core/def-view.html:8
msgid "Definition:"
msgstr "定义："

#: kab/templates/core/def-view.html:20
msgid "Toggle navigation tree"
msgstr "显示或隐藏导航树"

#: kab/templates/core/def-view.html:28
msgid "Switch to other versions of the Definition"
msgstr "切换到此定义的其他版本"

#: kab/templates/core/def-view.html:37
msgid "Compare to other versions of the definition (resource)"
msgstr "与此定义（资源）的其他版本进行比较"

#: kab/templates/core/def-view.html:45
msgid "View history of the definition (resource)"
msgstr "查看此定义（资源）的变更历史"

#: kab/templates/core/def-view.html:52
msgid "View definition in YAML code editor"
msgstr "在 YAML 代码编辑器中查看此定义"

#: kab/templates/core/def-view.html:61
msgid "Switch to another version of this definition:"
msgstr "切换到此定义的其他版本："

#: kab/templates/core/def-view.html:74 kab/templates/core/def-view.html:101
#: kab/templates/core/op-view.html:56 kab/templates/core/op-view.html:70
msgid "No other version found!"
msgstr "未找到其他版本！"

#: kab/templates/core/def-view.html:82 kab/templates/core/op-view.html:64
msgid "Choose another version of this definition for comparison:"
msgstr "选择此定义的其他版本进行比较："

#: kab/templates/core/edit-api.html:6
msgid "Service Definition"
msgstr "服务定义"

#: kab/templates/core/edit-api.html:14
msgid "Service definition information"
msgstr "服务定义信息"

#: kab/templates/core/edit-api.html:75
msgid "Authentication Path:"
msgstr "身份认证路径："

#: kab/templates/core/edit-api.html:80
msgid "Request Method:"
msgstr "请求方法："

#: kab/templates/core/edit-api.html:103
msgid "<Default to same as session header>"
msgstr "<默认与会话头部字段相同>"

#: kab/templates/core/edit-api.html:154
msgid "Choose file..."
msgstr "选择文件..."

#: kab/templates/core/edit-api.html:162
msgid "Input URL here and then click the GET button."
msgstr "在此输入 URL，之后点击下载按钮"

#: kab/templates/core/edit-api.html:169
msgid "Spec successfully downloaded!"
msgstr "成功地下载了 API 规范"

#: kab/templates/core/edit-api.html:172
msgid "Cannot download the specified content."
msgstr "无法下载指定的内容"

#: kab/templates/core/edit-api.html:184
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: kab/templates/core/edit-api.html:187
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: kab/templates/core/features.html:8
msgid "Feature gates"
msgstr "特性门控"

#: kab/templates/core/features.html:16 kab/templates/core/group-list.html:16
#: kab/templates/core/op-view.html:180 kab/templates/core/op-view.html:311
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: kab/templates/core/features.html:17
msgid "Default"
msgstr "默认值"

#: kab/templates/core/features.html:18
msgid "Stage"
msgstr "阶段"

#: kab/templates/core/features.html:19
msgid "Since"
msgstr "起始版本"

#: kab/templates/core/features.html:41
msgid "No Features Found"
msgstr "未找到特性门控数据"

#: kab/templates/core/full-history.html:7 kab/templates/core/op-history.html:7
#: kab/templates/core/op-history.html:17
msgid "History"
msgstr "历史"

#: kab/templates/core/full-history.html:20
msgid "API changes from"
msgstr "API 变更历史：从"

#: kab/templates/core/full-history.html:20
msgid "to"
msgstr "到"

#: kab/templates/core/full-history.html:20
msgid ".."
msgstr "之间的变更"

#: kab/templates/core/full-history.html:22
msgid "Definition Changes"
msgstr "定义变更"

#: kab/templates/core/full-history.html:26
msgid "Definition"
msgstr "定义"

#: kab/templates/core/full-history.html:27
#: kab/templates/core/full-history.html:81 kab/templates/core/op-view.html:181
msgid "Type"
msgstr "类型"

#: kab/templates/core/full-history.html:28
msgid "Related"
msgstr "相关条目"

#: kab/templates/core/full-history.html:77
msgid "Operation Changes"
msgstr "操作变更"

#: kab/templates/core/full-history.html:80 kab/templates/core/op-view.html:7
msgid "Operation"
msgstr "操作"

#: kab/templates/core/group-list.html:8
msgid "API groups"
msgstr "API 组"

#: kab/templates/core/group-list.html:21
msgid "Display Name"
msgstr "显示名称"

#: kab/templates/core/group-list.html:23
msgid "The string to use as the apiVersion when specifying a resource"
msgstr "指定资源时用作 apiVersion 的字符串"

#: kab/templates/core/group-list.html:25
msgid "Versions"
msgstr "版本"

#: kab/templates/core/group-list.html:45
msgid "No API groups found"
msgstr "未找到 API 组"

#: kab/templates/core/help-dialog.html:18
#: kab/templates/modals/confirm-delete.html:19
msgid "Close"
msgstr "关闭"

#: kab/templates/core/op-diff.html:11
msgid "Parameters Added"
msgstr "添加的参数"

#: kab/templates/core/op-diff.html:41
msgid "Parameters Removed"
msgstr "移除的参数"

#: kab/templates/core/op-diff.html:70
msgid "Parameters Changed"
msgstr "变更的参数"

#: kab/templates/core/op-diff.html:103
msgid "Other Changes"
msgstr "其他变更"

#: kab/templates/core/op-history.html:45
msgid "The operation has not changed between the specified versions."
msgstr "在指定的版本之间操作定义没有发生变化"

#: kab/templates/core/op-list.html:82
msgid "No operations found"
msgstr "未定义任何操作"

#: kab/templates/core/op-view.html:24
msgid "Switch to another version of this operation"
msgstr "切换到此操作的其他版本"

#: kab/templates/core/op-view.html:33
msgid "Compare to another version of this operation"
msgstr "切换到此操作的其他版本"

#: kab/templates/core/op-view.html:41
msgid "View history of the operation"
msgstr "查看此操作的变更历史"

#: kab/templates/core/op-view.html:50
msgid "Switch to another version of this definition"
msgstr "切换到此定义的其他版本："

#: kab/templates/core/op-view.html:89
msgid "Verb:"
msgstr "动词："

#: kab/templates/core/op-view.html:104
msgid "Path:"
msgstr "路径："

#: kab/templates/core/op-view.html:113
msgid "Params"
msgstr "参数"

#: kab/templates/core/op-view.html:133
msgid "Schemes:"
msgstr "模式："

#: kab/templates/core/op-view.html:139
msgid "Tags:"
msgstr "标签："

#: kab/templates/core/op-view.html:146
msgid "Consumes:"
msgstr "输入类型："

#: kab/templates/core/op-view.html:159
msgid "Produces:"
msgstr "输出类型："

#: kab/templates/core/op-view.html:166
msgid "Note that"
msgstr "注意"

#: kab/templates/core/op-view.html:168
msgid "is a kubernetes specific content-type."
msgstr "Kubernetes 独有的内容类型"

#: kab/templates/core/op-view.html:175
msgid "Query Parameters:"
msgstr "查询参数："

#: kab/templates/core/op-view.html:240
msgid "Body:"
msgstr "主体："

#: kab/templates/core/op-view.html:255
msgid "Responses:"
msgstr "响应："

#: kab/templates/core/op-view.html:260
msgid "Status"
msgstr "状态"

#: kab/templates/core/op-view.html:266
msgid "Response"
msgstr "响应"

#: kab/templates/core/op-view.html:293
msgid "Related Operations:"
msgstr "相关操作："

#: kab/templates/core/op-view.html:306
msgid "Extensions"
msgstr "扩展"

#: kab/templates/core/op-view.html:312
msgid "Value"
msgstr "取值"

#: kab/templates/core/resource-list.html:13
msgid "Resource Toolbar"
msgstr "资源工具条"

#: kab/templates/core/resource-list.html:74
msgid "No API group found."
msgstr "未找到 API 组"

#: kab/templates/core/static-container.html:8
msgid "Concept:"
msgstr "概念："

#: kab/templates/core/try-yaml.html:38
msgid "Export"
msgstr "导出"

#: kab/templates/core/try-yaml.html:49
msgid "Back"
msgstr "返回"

#: kab/templates/core/try-yaml.html:55
msgid "export"
msgstr "导出"

#: kab/templates/core/view-source.html:16
msgid "Source View"
msgstr "源码视图"

#: kab/templates/index.html:10
msgid "Welcome to Kubernetes API Browser"
msgstr "欢迎使用 Kuberrnetes API 浏览器"

#: kab/templates/index.html:17
msgid "Features Overview"
msgstr "特性概览"

#: kab/templates/index.html:22
msgid "Complete reference for versions"
msgstr "支持多个版本 API 参考"

#: kab/templates/index.html:26
msgid "API definitions from version"
msgstr "API 定义支持从版本"

#: kab/templates/index.html:26
msgid "to version"
msgstr "到版本"

#: kab/templates/index.html:28
msgid "Concise specification manually verified against implementation"
msgstr "基于代码实现，通过手动检查来精确化的 API 规范"

#: kab/templates/index.html:29
msgid "Browse through definition hierarchy tree"
msgstr "支持以层次结构来浏览类型定义"

#: kab/templates/index.html:30
msgid "Explore history of a definition or an operation"
msgstr "支持查看某个定义或操作的详细变更历史"

#: kab/templates/index.html:31
msgid "Quick switch to other versions or variants of a definition or operation"
msgstr "快速切换到某个定义或操作的其他版本或变种"

#: kab/templates/index.html:32
msgid "Compare between versions or variants of a definition or an operation"
msgstr "支持在定义的不同版本、不同变种之间进行比较"

#: kab/templates/index.html:33
msgid "Explore feature gate change history."
msgstr "支持浏览特性门控（Feature Gate）变更历史浏览"

#: kab/templates/index.html:37
msgid "Kubernetes specific API concepts"
msgstr "Kubernetes 基本 API 概念介绍"

#: kab/templates/index.html:41
msgid "Common concepts for verbs, path, content type, responses etc."
msgstr "针对动词、路径、内容类型、响应规约的一般性概念"

#: kab/templates/index.html:42
msgid "Kubernetes specific extensions such as naming, versioning, paging, etc."
msgstr "Kubernetes 在命名、版本编码以及分页方面的扩展"

#: kab/templates/index.html:43
msgid ""
"Concepts can be called out when browsing API details and they can be browsed"
msgstr "在浏览 API 时可以弹出概念解释，也可单独浏览 Kubernetes API 概念"

#: kab/templates/modals/confirm-delete.html:7
msgid "Confirmation"
msgstr "确认"

#: kab/templates/modals/confirm-delete.html:12
msgid "Are you sure you want to delete"
msgstr "你确认要删除"

#: kab/templates/modals/confirm-delete.html:18
msgid "Confirm"
msgstr "确认"

#: kab/templates/notfound.html:13
msgid "If you are hitting this page, it means the"
msgstr "如果你看到当前这个页面，就意味着"

#: kab/templates/notfound.html:14
msgid "is not defined in the"
msgstr "未在 API 组"

#: kab/templates/notfound.html:16
msgid "API group in API version"
msgstr "中定义，API 版本"

#: kab/templates/notfound.html:20
msgid ""
"If you are sure the definition IS defined in the group version provided, "
"please consider submitting a github issue."
msgstr ""
"如果你确定所浏览的定义在给定的组版本中是存在的，请在 GitHub 上报告问题。"
